(台測)美帝刺客 巫間獵人

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.故事敘述 米基·拉普 的女友因遭受恐怖襲擊而過世，使得米基陷入了極度哀傷。CIA副局長艾琳·甘迺迪指派了史丹·赫利來訓練米基成為CIA特工，以幫助他走出悲傷並追捕恐怖主義的肇事者。他們一起調查了一波對軍方和平民的隨機攻擊，便為此與致命的土耳其探員共同行動，以阻止神秘人在中東展開世界大戰的陰謀

2.故事敘述世上僅存至今的女巫獵人寇特（馮·迪索 飾）背負著對抗女巫的宿命，並為了阻止邪惡女巫將對現代紐約市發動的瘟疫肆虐而必須與正派女巫（蘿絲·萊斯莉 飾）並肩作戰邪惡女巫、解救人類..

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野